克羅地亞教練炮轟C.朗拿度：他很自私 只在乎自己入球

近日，克羅地亞教練達里奇接受Sportske Novosti採訪時，炮轟C.朗拿度，認為C.朗拿度是一名自私的球員。

達里奇說：「C.朗拿度很自私，我永遠不希望他出現在我的球隊里。他就是這類球員，他會這麼想，‘即使我們輸波了，我以為在乎的事情就是我有沒有入球’。」

此前結束的歐洲足協頒獎典禮，C.朗拿度沒有參加，他的前隊友莫迪歷獲得歐洲足協賽季最佳球員。而C.朗拿度的姐姐以及經理人文迪斯，都公開炮轟，為C.朗拿度不滿。

關自私事？

賤種全面失蹤

依啲po永遠少留言

美斯負面新聞post可以開成7,8頁

係 兒登好多牙朗迷

睇怕真係過唔到

收皮la 克羅地亞

賤種朗

其實睇開波都知 C7 係獨食個種，係新聞咩

推到起碼兩頁

盡力喇

牙朗意甲助攻多過入波喎

過唔過到有咩分別

班賤種唔知撐邊一邊呢

朗哥自私都唔係新聞 冇咩可以討論

朗迷返晒學
只有零聲回覆

推

今日放早，就出現

佢地成日以為人多就係真理 智商真係好撚低

真係過唔到兩頁

以後前鋒唔應該想爭取入球

睇完頭兩句以為有「往死裡打」睇

賣左佢啦

冇講錯喎，佢著緊入波多過球隊輸贏，好似nba有d球員鍾意擦數據一樣

唔入波點贏
助攻多過入波買佢做咩
夠膽就唔好出

讀心神探就收皮啦

前鋒責任係入波，專注自己份內事有咩問題

集中火力屌返沙拿唔夠班先啦

依2年唔算啦

早幾年就係既

仲有人要咩

祖雲達斯

無知一問 個教練咁講有咩好討論 定佢地有咩交流過

係咪酸到出post 罵c朗
真係唔希望c朗出現我個隊
掛住自私入波

踢波唔入波，家下叫你用腳打排球咩

覺得c朗係勁 但係真係獨食
覺得c朗最勁係頭槌 遲遲識飛咁
利申： 皇

出現了

前鋒唔撚諗入波 唔通返去防守咩
同拜狗主席屌奧燒攔截次數一樣咁on9
同埋去左意假 牙朗都似想轉型踢團體波
始終都老 要開始轉型